根本 rtx 個命名就應該叫低一格

Gtx 970~gtx 780ti
Gtx 1060~gtx 980
Gtx 1070~gtx 980 ti
Gtx 1080~gtx 980 ti+~30%
本來應該
Rtx 2060~gtx 1080
Rtx 2070~gtx 1080 ti
Rtx 2080~gtx 1080 ti+~30%
但係依家2080個定位叫做2080 ti，2070個定位叫做2080，仲有2070應該叫做2060，因為張卡比2080同2080 ti細，又唔支援nvlink，同1060一樣唔支援sli，張卡又細D。大家認唔認同？

其實2080ti已經好對準d game多過對上一代性能比較
2k 165hz pubg ultra岩岩好就2080ti做到

但係2080ti只係勁1080 ti 30%到咋喎

2070 無 SLI 不了

本身以前都話1070sli 勉強開到4K mid-low setting叫做run到，依家連呢個選擇都冇埋？

連登仔又教人做生意

有RT/DLSS做新賣點+無對手
唔駛放咁多效能俾你

其實效能夠，只係命名可以更好

80ti本來係用黎睇住amd黎打
但amd無咩動靜
直接出80ti等一堆人衝左先

等nvidia 推出7nm 算

2070要Sli?個腦冇事嘛？

佢整到咁勁D舊卡邊個買
反正佢出咩你都要照食無對手咁滯

等睇intel收佢皮

我都想佢快D收皮
成皮野一張卡 痴撚線

2080ti垃圾黎

等下代VEGA好過啦

2080ti價錢同以前titan x睇齊

以前都係5000幾
而家多成倍
屌佢真係當IPHONE咁賣
而家掘礦又收埋皮
我睇佢可以串幾耐

你隻戇鳩五毛狗個腦咪有事囉,屌你老母